港大測量以前水泡科變神科、完全唔知點解

以前收C呀D呀咁

而家要30分癡線

三大 wo 老細

就爆嘅signal, 好似2000年嘅EEE咁

hku仔讀完出黎仲要同Thei仔爭野做

啱啊
大家記住唔好讀
讀緊嘅tran major
啱啱入嘅quit u
讀嘅正仆街

呢樣真 讀archi/civil/三寶好過

大家記住唔好讀 繼續推爆archi同civil

港大乜科都勁架啦

一爆就變返水泡科

千祈唔好爆

爆左叫班Dse winner情何以堪

係都藥劑爆到先啦